商台個9upper馬主叫人買原居盟友

🤔🤔🤔

all in

條友9up力勁到

who ?

咩節目 ?

及唔及你 1/2 ?

傅果權 波幅系馬主

會唔會place都冇

同 傅振中 咩關係 ?

位置熱到

頭先一講完即睇賠率win仲有6.9，宜家得返4.2

汁到錢都唔買

條友high左野咁款

得返3.9

3.8 / 1.1

上場後段有D野睇下

2.4

不了

證監 is watching you

2.2

燈到死馬

輸鳩晒

9upper真係9up

串串貢冇料到